點解信和賣野食果間啲野可以咁香

有時直頭忍唔住專登去食啲雞腎 營多
btw佢啲營多係咪加左蜜糖 麻油
試過自己加蜜糖點解個味唔一樣

好簡單 人哋唔係用麻油囉

咩油

想知個營多落左乜

頂層果間

強國炒米粉一樣好撚好食 同理

why

我想知, thx